是靚晚 氣炸巨型雞髀 氣炸琴晚食剩的大腸

估唔到大腸氣炸咗仲好食過琴晚啲滷水
下次專登買啲返黎氣炸先

1

熱氣師

大腸師

早食師

肉肥

冇菜師

收左 tvb 幾多錢？

咁早食唔會餓咩

好撚肥

雞髀打人大腸軟

五點半食飯??

很好味

關tvb咩事？

觀塘師

印仔有無便秘？

唔會

大腸炸幾耐？

是

好肥

又話今晚食菜

我亦胖

講大話師

cap圖師

六點未到點叫晚

我唔介意她咁肥美

大腸癌師

早放師

喂 屎呀喂 屎呀喂

下午茶時段未過

真係聽我講拎咗去氣炸

氣炸滷水大腸係好好食
街賣有啲炸物都係滷過先炸架

二次氣炸
保證致癌

雞髀應該點氣炸先會全熟

是
D油必哂出黎
好正

雞髀叮30秒先，氣炸鍋200度預熱

有食菜
不過無影

米扮拉

5點半食夜晚好似幾正

仲返緊工

生癌師

唔食菜師

D肉粉粉地

便秘師

炸滷師

三高師

是
食完準備沖涼了

會唔會食宵夜？

唔好成日氣炸氣炸氣炸好唔好

印仔你係我嘅偶像
我想同印仔做朋友
可唔可以呀？

高脂師

☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

氣炸師

條大腸典情況

真係lunch炸完夜晚再炸
你試過連續炸幾多餐？

有米青

定同我講話 你好肥唔想見到你

個雞髀好似好正咁

炸一個月

情況樂觀

朋友師

氣炸大腸多屎d定印仔大腸多屎d

大腸氣師

印仔連續兩晚食屎

巨型雞髀邊到買

隔夜餸師

係炸得幾靚

想買氣炸 但買完會多左食嘢 會變肥

觀塘

不可

有無平靚正 氣炸鍋 推介？

雞脾好似好嫩求食譜

是我的貼文起了作用

P記

聽印仔介紹屋企整咗啲手羽餃子嚟試

增肥師

唔小心quote咗個comment

印媽個氣炸鍋好似好大個

手羽好味
但係好花心機

邊間

唔G,牙媽買

你個鍋幾多litre？

其實咁食法，唔擔心咩

人生得意須盡歡
莫使炸鍋空對月

印仔有無做大腸檢查

買的
是很好味

仲以為自己整

工業級

痛風師

氣炸自己的大腸

祝君健康